<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<posts>
    <post>
        <title>Servicios para PYMEs</title>
        <tags/>
        <description>
            <![CDATA[
                <p>No me lo digas... necesitas tener web, que el correo funcione y lo haga bien, quieres poderlo consultar desde tu PDA o móvil. Te gustaría mejorar la gestión de tus clientes vía web o simplemente que alguien te explique todo esto de las redes sociales. Dale un vistazo a nuestros <a href="/pymes">Servicios para PYMEs.</a></p>
            ]]>
        </description>
    </post>
    <post>
        <title>¿Soy una minoría inquieta?</title>
        <tags/>
        <description>
            <![CDATA[
                <p>¿El mundo no te comprende? ¿Pensaste en crear Amazon antes de que saliera? ¿Eres el único de tu empresa que sabe cémo deberían ser las cosas? ¿Tienes una muy buena idea y no quieres morirte sin saber si hubera funcionado o no? Si has respondido sí a alguna de estas preguntas, eres una minoría inquieta, en cualquier otro caso, también lo eres (aunque todavía no lo sabes) porque has acabado aquí.</p>
            ]]>
        </description>
    </post>
    <post>
        <title>¿Me lo puedes repetir?</title>
        <tags/>
        <description>
            <![CDATA[
                <p>¿Tienes una ilusión? Te la cambiamos por entusiasmo a través de poner tus ideas en Internet. No hace falta que sepas nada al respecto de una insensata lista de verborrea técnica. Todas esas cosas, las conocemos nosotros.</p>
            ]]>
        </description>
    </post>
    <post>
        <title>¿Pero quiénes sois?</title>
        <tags/>
        <description>
            <![CDATA[
                <p>Somos el <strong>Equipo A de Internet</strong> (con la diferencia de que no nos persigue el ejército por un crimen que no cometimos, nosotros, sí lo hicimos). No trabajamos para cualquiera, en serio, <strong>no trabajamos para cualquiera</strong>, lo repito, <strong>no trabajamos para cualquiera</strong>, sólo para quien se lo merece.</p>
                <p>Revisaremos tu proyecto y si es suficientemente excitante y emprendedor estaremos encantados de trabajar contigo (aunque hacemos algunas excepciones).</p>
            ]]>
        </description>
    </post>
    <post>
        <title>¿Hablamos de pasta?</title>
        <tags/>
        <description>
            <![CDATA[
                <p>Estamos abiertos a cualquier tipo de acuerdos y tratos. Participaciones, porcentajes sobre befenicios, etc. lo importante es que tu idea nazca. Estamos seguros de que si funciona, no habrá problemas con la pasta.</p>
            ]]>
        </description>
    </post>
    <post>
        <title>¿Cómo trabajáis?</title>
        <tags/>
        <description>
            <![CDATA[
                <p>Pasándolo muy bien, siendo ágiles y entregando valor a nuestros compañeros (otros les llaman clientes) desde el minuto 1' de partido (incluso antes).</p>
            ]]>
        </description>
    </post>
    <post>
        <title>¿Qué os puedo pedir?</title>
        <tags/>
        <description>
            <![CDATA[
                <p>Lo que quieras. Creamos magia Web con tecnologías que son "cool". Conocemos casi todas las herramientas OpenSource existentes para tus idea (CMS, CRM, ERP, BI, etc.). Buscamos las soluciones más prácticas pensando en el 80/20 y en los principios de "Lean Startups". Nos organizamos de manera ágil, trabajando remotamente y nos motivan y apasionan los proyectos con los que sólo puedes exclamar "buffff, genial!"</p>
            ]]>
        </description>
    </post>
</posts>